頭先呀媽問邊個仔幫手掉垃圾

細佬話
Asso仔去！